[_metadata_:partType]:- "STROPHE"
**1.**  Miałem Pana zawsze przed oczami  
zawsze miałem Pana,   
gdyż stoi po mojej prawicy,   
abym się nie zachwiał.  
Dlatego cieszy się me serce i raduje język,   
także ciało moje spoczywa w nadziei,   
spoczywa w nadziei.


